［突發］蝗蟲已經殺入新疆！

總括嚟講就係有錄像見到新疆已有一大堆蝗蟲

自推 1

自推 2

自推 3

自推 4

自推 5

自推 6

自推 7

自推 8

自推 9

自推 10

回鄉探親啫佢地

復工呀嘛

人民幣在天上飛

蝗蟲都Connect埋
萬物滅共

新彊吹左兩三日啦

乜撚嘢錄像，樓豬大陸落嚟？

這簡單是送福利 人民幣在天上飛

新彊呢個月份有咁多草咖咩?
我以為得冰同雪

申利: 唔識

條片，sor

樓主你個網奇奇怪怪咁

快啲飛入中原

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

lm